(吹奏有圖)京紫13集終於播完 想知個歷史地位可以去到邊到?同埋點解冇人事後吹奏?

我自己就覺得睇人吹奏好睇過套動畫本身

以下圖片與本post内容無關

超級大獎既小説劇本 劇情一定好過中二病境彼
京都強行魔改

紫羅蘭save the anime

駁唔到....想知個世紀霸權係邊個世紀

究竟神父開左幾多個POST追擊佢地

是其是 非其非

唔明你講咩

💊

屌你老尾我記得樓主事前有份吹奏京吹

有續作呀

京吹定京紫啊

Sorry反射性咁打左京紫

咪玩啦

lm
利申未睇最後2集

樓主唔係佢地所講嘅目標觀眾

睇完記得話比我知好唔好睇

普通啦, 之前吹奏到上天真係OVER晒

我岩睇d比較低俗既動畫

禾屌你牙
地位高過梨

垃圾post唔好推

大家撐同一隊波
我廢事拖埋你落水

失敗卿

你呢個低質會員淨係識踩我地京紫

我地講真話

u盲反

你之後幾年都keep住追擊咪有歷史地位

今次又對人定對事?

講開又講 真係唔明點解唔可以好地地叫番紫羅蘭要叫京紫
真係好撚大陸

樓豬係中國人

唔係話緊神父
京紫 e 個 term 出現左好耐啦

唔識睇呢套既都係垃圾低質人種死毒撚
一見到D會員名就知呢套野係高質優越作品 個個都好有文化 人地就用欣賞角度唔似你D賤畜毒撚咁個腦剩識打J

利申睇都無睇過 唔好講套野 連PV都懶得撳黎睇

why not

我諗套野叫唔差啦，有人要推薦催淚番都可以一試

樓主比我既唯一印象就係係高登推介左套咩勇者結婚傳說，最尾比人斬撚左

平心而論 講感動 一定係南極 講劇情 我揀打令

紫羅蘭成套野都係好平淡 所謂高潮位都係好
好似睇緊人地故事咁 靠顧客角色去襯托女主角成長

樓主出名睇住反

我都覺得 唔係話好唔見得人
單純覺得吹奏班人唔屌唔得

u 動物台風紀

高質

d吹奏撚 成日圍爐打飛機

追擊黎比大家笑下就啱

你地啲反京紫撚幾時駁到

冇反過 只係京紫根本去唔到神作級別 故事深度唔夠 靠畫同歌(ED除外)去CARRY 當初PV真係呃到好多人 我都比佢呃左 但係睇落去係唔係真係好似當初既期望 就真係見仁見智

你淨係睇賣肉

非黑即白

唔好拎南極比ok?
京紫大概係南極一半都冇

OK 一半都冇

我地京紫撚就係咁,唔鋸牙

點解京紫會比人話平淡？
明明故事起伏情感起伏係有㗎喎

主要係當初吹捧太多
但結果又唔係真係咁驚艷
所以咪咁

岩

Sick ball

睇都未睇

劇情太矯情
同南極比差太遠

換老婆未

我有個朋友紫羅蘭出pv嗰陣吹到話一月霸權
結果之後係到瘋狂吹奏南極

留名下星期初動一出 又開多個po

京紫除左冇賣肉各方面都係完美
咁都紅唔起，唔使講到明都知點解啦

第一集歪奧叻多有剝衫露奶架

南極果種描寫係好自然
更加唔洗講個超神伏筆去到12集引爆個終極核彈

都唔知玩槍戰拆彈做緊乜
深度究竟深喺邊

神父有矛睇波

靜啦屌你

有藍必睇

我未睇過, 值得花時間看?

唔得